分手幾個月後，睇返以前既合照

分手幾個月，但睇返以前既合照，仲係有種好痛既感覺。
唔單止合照，連果個時期既任何相，都令我聯想起果段感情。

time can heal

咁你又分

我係被分果個，被背叛

絲打... 似乎都未可以放低到之前段關係
身邊有冇人知道你既感情狀況，可以俾你呻下架?

分左半年，睇返以前嘅相會喊，但睇睇下又會微笑，因為以前真係好幸福。又笑又喊咁，我係咪傻左

我明呀
我係上個月19號被分 對方由上年11月開始有第三者直到上個月俾佢身邊人踢爆
晚晚一諗返、幻想同佢將來就喊到收唔到

一齊左幾耐？

啱啱都被分了， 睇返之前嘅合照。我自己整成一本相送咗俾佢，

樓豬加油。雖然知道安慰說話作用有限，但最重要係有唔少人同你經歷緊一樣嘅事，佢地明白你嘅感受。利申被分手半年

係咪和平分手

忍住唔好睇

Same feeling前日生日忍唔住睇返合照 然後開一開IG見到仲係比佢block緊

利伸:被飛

del鳩晒

同朋友講得多佢地都煩
所以上連登呻

我都係，笑完又痛

三年

點解要整相簿送俾佢？佢咁衰

多謝你

i know that feel bro

唔係，被帽

因為我做得唔夠好在先，我好想聽到佢親口講一聲 “我都好掛住你”

七年幾，最後咪又係同你一樣

好辛苦

唔敢睇，都唔敢del，已經半年，但我唔知幾時可以好翻

完全明白，我同佢一齊差不多3年⋯⋯⋯
忽然無咗佢嘅生活，感覺空洞如無物⋯⋯

冇咩好傷心

我都係琴日分手 好辛苦
我間房所有嘢都有佢份 所有嘢都係同佢一齊買
床單同佢一齊揀
床同電腦枱就我同佢一齊裝
好多公仔
好多合照
琴日返到去比呢堆野包圍
好無力 有冇人明？

我分左手一年半都係咁
都係會諗起 會傷感
回憶呢d野唔會忘記到
但之後會諗下其實依家都過得幾好
如果果時無分手
個關係可能會繼續唔開心到依家
所以分手都係好事

你咪諗自己竟然識咗個咁嘅人

自己睇錯眼 咁會開心啲

世界咁大 向前行仲有其他人嘅

我可能有啲怪睇返啲相係會令我舒服啲

咩事分手啊？

不要再說了

我都唔識分呢句係真係假

我都三年啦 周不時唔覺意摷到啲相 望多兩眼都有啲sad
我清楚呢種感覺係自己唔肯放手 不過要放手都唔係一件易事

可以唔刪 但唔建議開返黎睇

樓主 sorry我撳錯掣
我同你一樣 幾個月了 都未放得低晒
不過我電話album del晒相了
只係周不時會睇下ig啲相
有段時間逼自己開心 但發現仲衰
所以都係俾自己回憶下啦 慢慢會好
唔洗逼自己～慢慢嚟 加油！

time will not heal

一年都可能會咁
但兩年 三年之後就慢慢唔記得嫁啦

然後突然就會有一個人出現，你會有種鍾意佢既感覺
到時你就會發現ex 係好唔重要既野

好明白，iOS成日load番以前啲相出黎比人回顧

仲唔DEL相? ON9?

留返黎打小人?